有個on9喺觀塘247唔見咗部電話

嗰個人唔係我，add我tg hugo1991俾返你

還返部電話畀人啦

add tg hugo1991

呢個時間職員都未收工，做乜唔拎去

我就係職員

ok